蕭生：世事沒有不勞而獲

5分鐘人生最重要係人際關係

7分鐘 最緊要有真朋友

8分鐘有仔女好重要

聽呢d叻人講經好有得著

11分40秒 要主動出擊

17分 20秒笑死

屌 14號晚宣傳個去到14號既優惠係咩玩法

真係比蕭生笑死

係咪去到 7 月 14

只限門市 但門市都收左鋪

19分

窮到無自信然後窮，死巡環

鬼唔知咩
有先得架

佢想打破人生定律

成個股市咪就係不勞而獲。

所以要善用時間 唔單止溝女呀

講緊人生